特朗普：大陸想贏貿易戰？對香港好啲先啦！

一定要煲大黑警同埋白衫人對香港人嘅殘暴不仁
直接tweet 啲血腥相俾外國元首，要佢哋直面我哋嘅痛楚，先至迫到佢哋出手
文宣組加油

文宣可以有多一個方向

又tweet

又出口術

撚狗咁撚

將建制同警察話我地係曱甴既言論 做哂文宣
將人dehumanise 係西方國家係好嚴重既事
比起警犬暴動嚴重好多好多倍

警犬暴力

嘩 都畫出腸咁濟

Trump又撚狗

唔好成日j美國佬
條友日日風向唔同
一起身發覺道指都跌左800
巴打唔好全副身家轉美金
轉下其他貨幣分散下

我地要襯呢次爭取真雙普選

要知道中共而家用緊納粹同埋盧旺達嘅手法

sir, this way

Twitter 文宣做嘢！！

Push

要twitter文宣部幫手

地球最強男人

係因為中國無左香港 就連同老美打既資格都無

侵仔亮劍

香港係籌碼，亦都係本錢，你鐘唔鐘意都要承認呢一點
所以美國更加唔可以眼白白睇住香港有人道危機

侵侵

煲返大我哋嘅受傷手足
They're not alone

Pish

非真正關心 只是抓住左中國尾巴

不過咁，呢條友twitter講野一時東一時西，話唔定過幾日又開post講好appreciate中國既舉動。

Trump根本唔care香港人 大家勿自high

咪即係繼續俾面習去自己搞掂

要不是香港照顧，中國早完蛋了？

做緊野

又一齊食飯

sir this way

I know President Xi of China very well. He is a great leader who much has the respect of his people.

堅持落去

似連登仔比侵侵撚多 撚到好high

下面啲白左留言無論咩事都攻擊侵侵

612 721 811

大家818舉定美國旗都得

Trump仔 tweet d野不要太認真

不過都係好消息

香港扯上中美局勢係鐵一般事實

其實XI 睇twitter 要唔要翻牆?
即係xi收到twitter上嘅資訊都犯緊法?

根本唔知發生咩事

特朗普又黎商人本色, 呢條友都係唔多可靠
不過有好過無咁話

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

推

sir!!! this way!!!

又撚狗

想幫佢含

文宣主要唔係畀侵睇
係畀佢啲選民睇
就會夾返上去侵侵到

咁睇Rubio 囉

呢個真

以美國情報網加上中聯辦封鎖消息
我有理由相信侵知得仲多過維尼

奧克蘭大學連儂牆
已經report左比大學

等遣返啦仆街

一定要捉住呢點你打啦大家，千祈唔好錯過啊！

死都要捉住呢點啊，人權！人性！

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

五毛

黑警亂打人啦

利用我地做談判又點？做佢隻棋又點？
敵人既敵人就係朋友

點解新聞講既野同佢twitter講既野咁極端？
新聞成日都見佢話中國自己搞得掂之類

d片當然要sent，但一定要提林鄭第幾次冇回應問題

XI喺中國就係法律

去美國登報講
1. 中國 dehumanize hongkongers
2. 警暴
3. Facebook HK 縱容 dehumanization

維尼：我就係法律

啱呀

721 811

O say can you see 🇺🇸🇺🇸🇺🇸

Personal meeting

如果成功咗
我會幫侵侵含

呢個世界就係咁，大家都有利害關係，無人會無緣無故幫香港
但即使係咁，我哋更要好好利用自己嘅價值
武警、解放軍、學六四屠城？
你咁樣係唔會令到我驚架！
無香港？大陸貿易戰必輸！全民等食樹皮

啲中國閪話翻牆唔犯法 係要花點錢咋
真係勁on9

佢梗係等大家都估唔撚到
日日都出口術行動又係第二樣嘢

唔可以令義士既犧牲同流血白白浪費

煲大佢 係 Twitter Facebook 所有可以用既國際平台

有勇士有微博既可以po埋上去

雖然佢成日講完又反口

講完當冇講 不過算啦 政治家就係咁

By the dawn's early light

終於黎了

最後果句 personal meeting? 好撚好笑

成個feel係堂堂美帝總統講：隻揪吖？

警暴老老豆豆係外國仲多
煲警黑合作更加有用 係好嚴重既指控

Personal meeting？好似想約炮咁

警暴改成警黑合作

下？美國佬唔關事都咁出聲幫我地喎
你睇吓英國去左邊

This way sir

正呀

personal meeting?

求求大家，盡快去換美元現鈔！

幫推
推到有血案文宣
18+?!

好正

Sir, this way

In Trump I trust

其實之峰唔聲唔聲，背後裡做左好多野

Trump

成日撚狗攰唔攰

咁直接

真係唔好太興奮
言語間睇得出侵侵只係當香港係施壓嘅工具
睇唔出會有咩實際動作

不過當然 有幫下口已經好好
留名睇華春瑩叫人唔好指手畫腳

Support, 文宣組兄弟拜託晒🙇🏻‍♂️🙏🏻

其實冇咩嘢好討論
上個禮拜同今日禮拜好大分別
癲瘓機場真係拎晒全球attention（第一日）
因為香港假假地係全球最重要嘅機場之一，客量同貨量都高得好緊要，你可以睇到歐美股市都因為香港而跌
點解？因為香港係出入中國同亞洲嘅轉口港，代表香港機場如果癱瘓咗，會影響全球嘅物流，正如伊朗可以控制波斯灣石油出口一樣。依家仲要係見唔到香港示威者會放棄搞機場/支那有方法停示威者（武力鎮壓一樣會癱瘓機場）
所以香港嘅問題唔止係支那嘅春袋，更加係全球經濟嘅春袋，未到星期一前，西方根本唔知香港會行到依一著

好過無..起碼會多D人關注香港

侵侵信唔過
佢只會透過香港攞著數
今日撚完維尼，隨時聽日撚我哋
唔好因為咁樣打太多飛機
最後都係要自己香港自己救

push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

做實事先關注啦
佢d tweet彈出彈入
好難跟

肯開口講已經好好

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推！

大家用TWITTER 記得客氣點

兩條P牌自說自話記得拎多啲人民幣祖国是最好的

外國警暴係有後果 香港無

佢哋啱呀，人治嘅地方邊有法律可言?

721
811

結合上一個post黎睇就係侵開始要打香港牌

不過呢條友講野聽下好 主要都係睇美國國會點搞

推
學陳雲咁講 要贏一定要有美國助攻
暫時定格自己係811受害者角色

終於肯用下我地煲咗2個月嘅子彈
不過自己香港自己救
繼續做落去

Pelosi 好緊張香港

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

佢出聲係因為塞機場影響到佢d人同貨咋！

立即雙普選!

我明但外國人聽到冇咁震撼
警黑合作只會係極權同腐敗既政權發生

推手

Trump ho ball

721 811
一定要煲大佢

侵侵好波

侵侵唔會咁易放棄香港

侵侵根本冇得唔理香港，國會壓力大到癲
香港加油！
721 811

呢個正正係示威宗塞機場嘅原因囉 做成經濟傷害 唔係咩

冇錯！

連登仔推到trump都要出聲

大家唔好咗就打j，以為美國一定會幫

美國當香港係棋子，但只要幫香港有普選、回應5大訴求嘅話做棋都無問題

所以大家要畀多啲彈藥Trump，同畀佢知香港可以幫美國搵到好多利益，唔好畀蚛蝈用利益換到呢個deal

純粹珍惜敵人既敵人

叫侵即管打！xi 準備好

林鄭，你以為老細係中共，但你個老細個老細係美國啊，笨7，哈哈哈

侵侵來了我帶路

人仔低水 快d訓身換啦

其實侵侵同維尼2個係貿易戰度本身都係各不相讓, 侵侵咁講, 維尼一陣玻璃心一碎, 對香港變本加勵

雜總想硬食3000億10％關稅, 拖到Trump選唔到
Trump既關稅牌無用, 咪擺香港上抬, 搵借口收返張牌
大家唔好打太多飛機
雖然香港真係救左Trump

侵侵出下口術都好過乜都唔表態

昨天我在沙田匯豐有两廣州公司要兌換美金，大家知什麼事啦，兄弟做野，現在兌美金可能要booking.

[緊急分析]法！不！責！眾！

點解佢講野好似人格分裂咁一時一樣

Personal meeting 係咩意思？約林鄭傾計？

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

俾你捉到路仲叫侵侵?

英文好巴絲做下野
自問英文差幫唔到手
push

大家唔好跟侵侵跟得太貼。

跟佢一直以嚟論述，佢唔想插手香港。佢今次講好大機會係813之後國際輿論太洶湧，啲國會議員不斷公開撐港，加上道指跌所以有壓力要講哩番說話。

要跟跟啲國會議員重好，佢哋比起侵侵重支持我哋。

邊撚個話白宮嘅聯署冇用

美國突然出口術

侵應該就係想傾依個

我愛侵

上呀，方向正確

屑....樓主個名

721

要同佢講埋港警既甲由論

you are the president who has huge respect from Xi 's people

trump we connected

state 51 is established in our heart, Mr president

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

又黎twitter治國

china hates us and see us as a threat. take us as your state 51 and it will be win win

“if President Xi wants to"

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

xi does not read English....

係咁逼鳩習仔 時硬時軟

外國勢力加油

64屠城 血腥鎮壓
香港人係唔會怕

浸仔真係識玩, 之前共賊對香港都唔係太理會既時候, 佢就話香港人應該自己解決
到共賊想親自郁手時, 浸仔就叫你唔好亂嚟, 全世界都睇住你
根本撚狗咁撚

黎緊美國大選 侵侵要盡快攪掂個貿易協議
而家佢將貿易戰同香港問題拉埋一齊
如果佢任內攪唔掂貿易協議
都可以問題推落中國度
大家只係各取所需姐

[寵物台撚狗教學]如何善用狗狗對光源嘅過敏反應

諗多左
只係用黎做借口
加息戰美國都嘈緊，依家拎人權做理由大條道理

你匪比美帝心腸更壞，不多談

提兩句應該係想爭取選票，btw 提咗好過無

話PoPo警犬算唔算dehumanise

敵人既敵人就是朋友，講世界貢獻 美國對個世界貢獻多過你中共多多聲

除咗推畀鬼佬睇，仲要講埋佢哋可以點幫我哋

818

而已香港問題已經同貿易戰掛釣

雖然實際幫唔到D咩 不過叫多左一重保障

已成功變成國際問題，真係要俾d掌聲

支共港共=納粹

識著說「警察暴動」Police Riot

曱甴言論依單野真係要周圍講出去
由其放係區塊鍵

xinnie the pooh：我係皇帝！

嘩，不過侵侵而已

狗好過曱甴好多
因為係佢地角度
曱甴係殺死左係唔會心痛
黑衫既人係要被清除 即係殺左佢

簡單黎講 將呢堆人標籤曱甴 係將傷害一個人既行為合理化

外國人係咁睇

垃圾P牌收閪皮啦，屌你老母

道指跌800 又關trump 事?
yield curve inverted 實係trump 搞出黎啦
on99

話緊林鄭呀頭小熊維尼
777呢啲爛頭卒無人理

佢係美國總統
Leader of the Free World
點會約對家嘅市長仔傾?
要傾都係搵個最大粒嘅傾
更何況明眼人都知唔係林鄭做決定

有無人有民間記者會講dehumanise 段對話？

佢都唔係好人，只係咁樣講完，如果中國唔用人道手段處理香港問題，到時美國貿易談判又有把柄話中國，可以再壓價。

你估外國勢力真係好似啲共撚講到咁緊張香港咩

問完都覺白痴 點會係林鄭

一時間 sense 唔到佢會為香港問題主動約習近平見面，明明佢成日話中國自己會搞掂，一般都係議員講香港。

係咁撚狗

Sir this way